岩岩番工應該點樣同班同事混熟

認真 請佢哋叫雞

約d女同事放工食飯屌閪直落